8500億英磅身家沙特王室報價買曼聯！

沙特王儲薩勒曼

據英國媒體《太陽報》報導，沙特阿拉伯王儲穆罕默德-本-薩勒曼已經正式開啟求購曼聯的計劃，沙特王室將向格拉沙家族開價38億英鎊求購曼聯，他們希望在下季就成為曼聯的擁有者。

《太陽報》稱，薩勒曼及其家族總身價高達8500億英鎊，他們很有決心收購曼聯。希望38億英鎊的報價能夠吸引格拉沙家族出售曼聯。儘管奧脫福的內部消息源一直否認格拉沙家族要出售曼聯，但薩勒曼的這份報價已經好到難以拒絕了。如果同意出售曼聯，格拉沙家族可以賺到高達22億英鎊的利潤。

格拉沙家族面臨抉擇

早在去年10月份，英國媒體就報導了薩勒曼家族想要收購曼聯的事情，不過此後沙特王室捲入沙特旅美記者賈馬爾-卡舒吉的分屍案，因此關於收購曼聯的計劃也擱置了。不過沙特王室並沒有停止對曼聯的興趣。

沙特的財團近年一直在體育和娛樂方面投錢，他們希望與其他海灣國家進行全方位的競爭，其中也包括曼城老闆曼蘇爾酋長和巴黎聖日耳門背後的卡塔爾財團。因此沙特財團將收購曼聯視為海灣國家間政治經濟較量的強力聲明。

《太陽報》還指出，曼聯是否能夠拿到下季的歐冠盃資格也會影響到沙特王室給曼聯的估價，如果曼聯未能進入英超前四，沙特王室的報價可能會降低一些，但是對格拉沙家族而言，出售曼聯仍會是一筆高回報的買賣。

（雷利）

買曼聯比psg卡塔爾屌打？有無咁傻仔😂😂😂

求其比10億磅買下美斯，c朗，武磊果班
曼聯做世界足球大結局